97出世係咪詛咒之子

幼稚園grad玩沙士
小學grad玩豬流感
大學grad玩警暴同新沙士
以後會唔會25歲30歲50 60大壽年年有今日？

90後先係詛咒之子
見證比支那豬一步一步侵略家園
如果我死撚左
下世一定要投胎同支那敵對既國家 一定要參軍隊撚死D支那豬

出世果年香港變左中國殖民地

7月1為界
之後嗰啲咪係

天命之子

利申97 year4

成日都中二病以為自己好撚特別

好撚肉酸

仲要冇bno

BNO都冇

唔好意思 借個位黎俾大家睇吓
131元朗鄉黑重現721

咪撚再濫用靜靜雞

兒登仔又中二病發作

更艱難嘅日子等緊你

詛咒之子唔係97出生嘅香港人，
而係97出生嘅香港特別行政區

大家都係被選中嘅孩子